Without Correct: trở nên thụ động.
Correct        : Trở nên thụ động
Original       : trở nên thụ động

--------------------------------------------------
Without Correct: cũng khiến cho họ dè dặt.
Correct        : cũng khiến cho họ dè dặt
Original       : cũng khiến cho họ dè dặt

--------------------------------------------------
Without Correct: chị cảnh hỏi anh thề sống thề chết là không có.
Correct        : Chị cảnh hỏi anh thề sống thề chết là không có
Original       : chị gặn hỏi anh thề sống thề chết là không có

--------------------------------------------------
Without Correct: tiện thoại ren nhưng ta cũng phải nhấc máy đúng không.
Correct        : Tiện thoại reo nhưng ta cũng phải nhấc máy đúng không.
Original       : điện thoại reng nhưng ta cũng phải nhấc máy đúng không

--------------------------------------------------
Without Correct: cũng thuộc loại dày đặc nhất trong hệ mặt trời.
Correct        : cũng thuộc loại giày đặc nhất trong hệ mặt trời
Original       : cũng thuộc loại dày đặc nhất trong hệ mặt trời

--------------------------------------------------
Without Correct: các vụ tham nhũng và bê bối kinh tế.
Correct        : các vụ tham nhũng và bê bối kinh tế.
Original       : các vụ tham nhũng và bê bối kinh tế

--------------------------------------------------
Without Correct: chúng cứ có lôi lại mặc dù vướng phiếu gông xuyền.
Correct        : Chúng cứ có lùi lại mặc dù vướng phiếu gông xuyền
Original       : chúng cứ cố lùi lại mặc dù vướng víu gông xiềng

--------------------------------------------------
Without Correct: bọn buôn dự án chạy chọt bày ra các dự án để kiểm tra.
Correct        : Bọn buôn dự án chạy chọt bày ra các dự án để kiểm tra
Original       : bọn buôn dự án chạy chọt bày ra các dự án để kiếm chác

--------------------------------------------------
Without Correct: tất cả mọi thứ đều kì lạ một cách phi thường.
Correct        : Tất cả mọi thứ đều kì lạ một cách phi thường.
Original       : tất cả mọi thứ đều kỳ lạ một cách phi thường

--------------------------------------------------
Without Correct: các chương trình ca nhạc phần lớn đều không đột phá.
Correct        : các chương trình ca nhạc phần lớn đều không đột phá.
Original       : các chương trình ca nhạc phần lớn đều không đột phá

--------------------------------------------------
Without Correct: rồi chạy sang gõ cửa phòng ba lên hai dấm dúi.
Correct        : rồi chạy sang gõ cửa phòng ba lên hai dám dúi
Original       : rồi chạy sang gõ cửa phòng ba le hai dấm dúi

--------------------------------------------------
Without Correct: để chả trở lại đại dương.
Correct        : để chả trở lại đại dương.
Original       : để trả trở lại đại dương

--------------------------------------------------
Without Correct: nàng có đôi mắt to sâu và bình trấn rộng mênh mông.
Correct        : Nàng có đôi mắt to sâu và vầng trán rộng mênh mông
Original       : nàng có đôi mắt to sâu và vầng trán rộng mênh mông

--------------------------------------------------
Without Correct: tôi tự hỏi phải tranh toán là do yang còn quá trẻ.
Correct        : tôi tự hỏi phải tranh đoán là do yang còn quá trẻ
Original       : tôi tự hỏi phải chăng đó là do dan còn quá trẻ

--------------------------------------------------
Without Correct: ủy ban châu âu kêu gọi những quốc gia phát triển còn lại.
Correct        : Ủy ban Châu Âu kêu gọi những quốc gia phát triển còn lại.
Original       : ủy ban châu âu kêu gọi những quốc gia phát triển còn lại

--------------------------------------------------
Without Correct: và khi chúng ta sa nhãn công việc của mình.
Correct        : và khi chúng ta sa lầy vào công việc của mình.
Original       : và khi chúng ta sao nhãng công việc của mình

--------------------------------------------------
Without Correct: có thể lành lạnh mà không để lại vết sẹo.
Correct        : Có thể làm lạnh mà không để lại vết sẹo.
Original       : có thể lành lặn mà không để lại vết sẹo

--------------------------------------------------
Without Correct: muốn đẹp phải dè làm sao cho các bó cơ chân nổi bật lên.
Correct        : Muốn đẹp phải tập làm sao cho các bó cơ chân nổi bật lên.
Original       : muốn đẹp phải ghè làm sao cho các bó cơ chân nổi bật lên

--------------------------------------------------
Without Correct: y tế bình hưng hòa bị hư hỏng.
Correct        : Trung tâm y tế Bình Hưng Hoà bị hư hỏng
Original       : y tế bình hưng hòa bị hư hỏng

--------------------------------------------------
Without Correct: cô cứ nhè cái nọng cái chê.
Correct        : Cô cứ nhè cái nọng cái chê
Original       : cô cứ nhè ngay cái nọng cá trê

--------------------------------------------------
Without Correct: nếu tưởng tượng bảy tám năm nữa.
Correct        : nếu tưởng tượng bảy tám năm nữa
Original       : nếu tưởng tượng bảy tám năm nữa

--------------------------------------------------
Without Correct: ông chủ tịch tuyên bố như thế nào.
Correct        : Ông chủ tịch tuyên bố như thế nào
Original       : ông chủ tịch tuyên bố như thế nào

--------------------------------------------------
Without Correct: khiến hai cha con cậu.
Correct        : khiến hai cha con cậu
Original       : khiến hai cha con cậu

--------------------------------------------------
Without Correct: làm đẹp không túng cát.
Correct        : làm đẹp không túng cát
Original       : làm đẹp không đúng cách

--------------------------------------------------
Without Correct: mỗi khi xe lá ti ngang qua tấn cảng mới đem ra đổ.
Correct        : mỗi khi xe lá ti ngang qua tấn cảng mới đem ra đổ
Original       : mỗi khi xe rác đi ngang qua đánh kẻng mới đem ra đổ

--------------------------------------------------
Intermediate Results (after 25 sentences):
WER without correct: 21.25%
CER without correct: 8.56%
WER with correct: 24.17%
CER with correct: 10.78%
--------------------------------------------------
Without Correct: thay vì bốn giờ như trước đây.
Correct        : thay vì bốn giờ như trước đây.
Original       : thay vì bốn giờ như trước đây

--------------------------------------------------
Without Correct: hầu hết chai này có nguồn gốc từ răng cơ chân ngỗng.
Correct        : Hầu hết chai này có nguồn gốc từ gân cơ chân ngỗng.
Original       : hầu hết nang này có nguồn gốc từ gân cơ chân ngỗng

--------------------------------------------------
Without Correct: tuyến mã đấu sắc lặn chạm nhau và cả tuyến lên rỉ.
Correct        : tuyến má đối sách lặn chạm nhau và cả tuyến lên rỉ
Original       : tiếng mã tấu sắc lạnh chạm nhau và cả tiếng rên rỉ

--------------------------------------------------
Without Correct: có hẳn một là bài viết chuyên đề về quản trị thương hiệu.
Correct        : Có hẳn một là bài viết chuyên đề về quản trị thương hiệu.
Original       : có hẳn một loạt bài viết chuyên đề về quản trị thương hiệu

--------------------------------------------------
Without Correct: hợp với hương vị đầu xuân.
Correct        : hợp với hương vị đầu xuân
Original       : hợp với hương vị đầu xuân

--------------------------------------------------
Without Correct: ổng nói ở sài gòn ông đã làm ông hội đồng như thế nào.
Correct        : Ông ta nói ở Sài Gòn ông ta đã làm ông hội đồng như thế nào.
Original       : ổng nói ở sài gòn ổng đã làm ông hội đồng như thế nào

--------------------------------------------------
Without Correct: bà quảng vẫn đang bận rộn.
Correct        : Bà Quảng vẫn đang bận rộn.
Original       : bà quảng vẫn đang bận rộn

--------------------------------------------------
Without Correct: mày dám chê vợ tao tao sẽ giết mày.
Correct        : Mày dám chê vợ tao tao giết mày.
Original       : mày dám chơi vợ tao tao phải giết mày

--------------------------------------------------
Without Correct: đóng cổ hắn đi không được để hắn vào đây nữa.
Correct        : Đóng cửa lại không được để hắn vào đây nữa.
Original       : tống cổ hắn đi không được để hắn vào đây nữa

--------------------------------------------------
Without Correct: hắn chê vợ anh thì sao anh không chê vợ anh.
Correct        : Hắn chê vợ anh thì sao anh không phản bác lại?
Original       : hắn chơi vợ anh thì sao anh không chơi vợ hắn

--------------------------------------------------
Without Correct: tháng trưa trộm về mấy ngày mình nằm ngủ thấy ấm kinh khủng.
Correct        : Tháng trưa trộm về mấy ngày mình nằm ngủ thấy ấm kinh khủng.
Original       : tháng trước chồng về mấy ngày mình nằm ngủ thấy ấm kinh khủng

--------------------------------------------------
Without Correct: cho em góp một viên gạc.
Correct        : cho em góp một viên gạc
Original       : cho em góp một viên gạch

--------------------------------------------------
Without Correct: đi kiểm tra lại bác sĩ khuyên nên mổ nội soi.
Correct        : đi kiểm tra lại bác sĩ khuyên nên mổ nội soi
Original       : đi kiểm tra lại bác sĩ khuyên nên mổ nội soi

--------------------------------------------------
Without Correct: hôm nay em có tới năm khác.
Correct        : hôm nay em có tới năm khác
Original       : hôm nay em có tới năm khách

--------------------------------------------------
Without Correct: anh bị đẩy từ hà nội và sài gòn.
Correct        : Anh bị đẩy từ Hà Nội về Sài Gòn.
Original       : anh bị đẩy từ hà nội vào sài gòn

--------------------------------------------------
Without Correct: phù hợp cho mọi cân nặng.
Correct        : phù hợp cho mọi cân nặng
Original       : phù hợp cho mọi cân nặng

--------------------------------------------------
Without Correct: âm thầm chắt chiu nuôi tôi khôn lớn.
Correct        : âm thầm chắt chiu nuôi tôi khôn lớn.
Original       : âm thầm chắt chiu nuôi tôi khôn lớn

--------------------------------------------------
Without Correct: vì bạn có thể lẫy cò từng phát một.
Correct        : vì bạn có thể bóp cò từng phát một.
Original       : vì bạn có thể lảy cò từng phát một

--------------------------------------------------
Without Correct: vai trò của chế độ dinh dưỡng.
Correct        : vai trò của chế độ dinh dưỡng
Original       : vai trò của chế độ dinh dưỡng

--------------------------------------------------
Without Correct: không hiểu sao.
Correct        : không hiểu sao
Original       : không hiểu sao

--------------------------------------------------
Without Correct: khiến phụ huynh hiểu nhầm.
Correct        : Khiến phụ huynh hiểu nhầm.
Original       : khiến phụ huynh hiểu nhầm

--------------------------------------------------
Without Correct: mỗi khi cơn gió đến.
Correct        : Mỗi khi cơn gió đến
Original       : mỗi khi cơn gió đến

--------------------------------------------------
Without Correct: này bón cho con thương đỡ yếu đau còi cọc.
Correct        : Này bón cho con thuốc đỡ yếu đau còi cọc.
Original       : này bón cho con thương đỡ yếu đau còi cọc

--------------------------------------------------
Without Correct: trong tư thế phi ngựa chồm lên.
Correct        : trong tư thế phi ngựa chồm lên
Original       : trong tư thế phi ngựa chồm lên

--------------------------------------------------
Without Correct: mà cũng đầy thân thiết.
Correct        : mà cũng đầy thân thiết.
Original       : mà cũng đầy thanh khiết

--------------------------------------------------
Intermediate Results (after 50 sentences):
WER without correct: 21.02%
CER without correct: 8.44%
WER with correct: 26.33%
CER with correct: 11.60%
--------------------------------------------------
Without Correct: một vụ chập điện đã khiến ngọn lửa buồn lên.
Correct        : Một vụ chập điện đã khiến ngọn lửa bùng lên
Original       : một vụ chập điện đã khiến ngọn lửa bùng lên

--------------------------------------------------
Without Correct: bà con chòm sớm.
Correct        : bà con chòm xóm
Original       : bà con chòm xóm

--------------------------------------------------
Without Correct: đây là mức lãi suất thấp nhất qua các phiên đấu thầu.
Correct        : đây là mức lãi suất thấp nhất qua các phiên đấu thầu
Original       : đây là mức lãi suất thấp nhất qua các phiên đấu thầu

--------------------------------------------------
Without Correct: dọc hai bên sông ngàn sâu.
Correct        : dọc hai bên bờ sông ngàn sâu
Original       : dọc hai bên sông ngàn sâu

--------------------------------------------------
Without Correct: nhưng oái oăm thay.
Correct        : nhưng oái oăm thay
Original       : nhưng oái ăm thay

--------------------------------------------------
Without Correct: sao cải cách.
Correct        : Sau cải cách
Original       : sau cải cách

--------------------------------------------------
Without Correct: một kế hoạch tương tự được áp dụng ở anh.
Correct        : một kế hoạch tương tự được áp dụng ở anh
Original       : một kế hoạch tương tự được áp dụng ở anh

--------------------------------------------------
Without Correct: cởi ngựa đi thi.
Correct        : Cởi ngựa đi thi.
Original       : cỡi ngựa đi thi

--------------------------------------------------
Without Correct: ôi dào.
Correct        : ôi dào
Original       : ôi dào

--------------------------------------------------
Without Correct: không một chiếc xe lạ nào có thể mong man vào được.
Correct        : Không một chiếc xe lạ nào có thể mò mẫm vào được
Original       : không một chiếc xe lạ nào có thể mon men vào được

--------------------------------------------------
Without Correct: rồi đi khắp nơi tìm thầy chữa bệnh cho anh.
Correct        : rồi đi khắp nơi tìm thầy chữa bệnh cho anh
Original       : rồi đi khắp nơi tìm thầy chữa bệnh cho anh

--------------------------------------------------
Without Correct: bên trong trái vả khi bổ ra sẽ rỗng chứ không đặc như trái sung.
Correct        : bên trong trái vả khi bổ ra sẽ rỗng chứ không đặc như trái sung
Original       : bên trong trái vả khi bổ ra sẽ rỗng chứ không đặc như trái sung

--------------------------------------------------
Without Correct: nên hai mố cầu bị sập đất khiến lối đi bộ quá nguy hiểm.
Correct        : nên hai mố cầu bị sập đất khiến lối đi bộ quá nguy hiểm.
Original       : nên hai mố cầu bị sụp đất khiến lối đi bộ quá nguy hiểm

--------------------------------------------------
Without Correct: luôn ổn định và các xe trấu khá nặng.
Correct        : Luôn ổn định và các xe trấu khá nặng
Original       : luôn ổn định và các xe trấu khá nặng

--------------------------------------------------
Without Correct: và khi họ vạch tóc ra.
Correct        : và khi họ vạch tóc ra
Original       : và khi họ vạch tóc ra

--------------------------------------------------
Without Correct: của chính sách đối với quy mô của thị trường.
Correct        : của chính sách đối với quy mô của thị trường
Original       : của chính sách đối với quy mô của thị trường

--------------------------------------------------
Without Correct: sương mù đã đọng thành những hạt giá băng.
Correct        : sương mù đã đọng thành những hạt giá băng.
Original       : sương mù đã đọng thành những hạt giá băng

--------------------------------------------------
Without Correct: chứ không phải tài năng thiên bẩm nào.
Correct        : chứ không phải tài năng thiên bẩm nào
Original       : chứ không phải tài năng thiên bẩm nào

--------------------------------------------------
Without Correct: là tiếng trống lân tùng sèn vui tai.
Correct        : Là tiếng trống lân tùng sèn vui tai
Original       : là tiếng trống lân tùng xèng vui tai

--------------------------------------------------
Without Correct: một chuyến du lịch dã ngoại tại bò cạp vàng.
Correct        : Một chuyến du lịch dã ngoại tại bọ cạp vàng.
Original       : một chuyến du lịch dã ngoại tại bò cạp vàng

--------------------------------------------------
Without Correct: ghép cành mai dảo vào thân cổ thụ cho hoa cánh lớn.
Correct        : ghép cành mai dảo vào thân cổ thụ cho hoa cánh lớn
Original       : ghép cành mai giảo vào thân cổ thụ cho hoa cánh lớn

--------------------------------------------------
Without Correct: để chọn máy in cho phù hợp.
Correct        : để chọn máy in phù hợp
Original       : để chọn máy in cho phù hợp

--------------------------------------------------
Without Correct: bác vẫn chưa trả tiền cho tôi đấy nhé.
Correct        : bác vẫn chưa trả tiền cho tôi đó nhé.
Original       : bác vẫn chưa trả tiền cho tôi đây nhé

--------------------------------------------------
Without Correct: tôi đang bận họp.
Correct        : tôi đang bận họp
Original       : tôi đang bận họp

--------------------------------------------------
Without Correct: cướp đầy đường công an chỉ lo hạch sách.
Correct        : cướp đầy đường công an chỉ lo hạch sách
Original       : cướp đầy đường công an chỉ lo hạch sách

--------------------------------------------------
Intermediate Results (after 75 sentences):
WER without correct: 19.73%
CER without correct: 7.28%
WER with correct: 21.40%
CER with correct: 9.15%
--------------------------------------------------
Without Correct: mẹ ơi có mua đồ cho con không.
Correct        : mẹ ơi có mua đồ cho con không
Original       : mẹ ơi có mua đồ cho con không

--------------------------------------------------
Without Correct: con chó lưỡi thủi đi theo chủ nó.
Correct        : Con chó lủi thủi đi theo chủ nó.
Original       : con chó lủi thủi đi theo chủ nó

--------------------------------------------------
Without Correct: trong phim có nhiều cảnh chém giết.
Correct        : Trong phim có nhiều cảnh chém giết.
Original       : trong phim có nhiều cảnh chém giết

--------------------------------------------------
Without Correct: diễn viên chính đứng như khúc gỗ.
Correct        : diễn viên chính đứng như khúc gỗ
Original       : diễn viên chính đứng như khúc gỗ

--------------------------------------------------
Without Correct: bà đang suy nghĩ gì thế.
Correct        : Bà đang suy nghĩ gì thế
Original       : bác đang suy nghĩ gì thế

--------------------------------------------------
Without Correct: khi chẩm khỏi bệnh thì sẽ chém đầu.
Correct        : khi chẩm khỏi bệnh thì sẽ chém đầu.
Original       : khi trẫm khỏi bệnh thì sẽ chém đầu

--------------------------------------------------
Without Correct: việc mộc quyển tiểu thuyết như thế.
Correct        : Việc một quyển tiểu thuyết như thế.
Original       : việc một quyển tiểu thuyết như thế

--------------------------------------------------
Without Correct: những cơn gió mạnh và mưa đóng băng gây trơn trợt.
Correct        : những cơn gió mạnh và mưa đóng băng gây trơn trượt
Original       : những cơn gió mạnh và mưa đóng băng gây trơn trợt

--------------------------------------------------
Without Correct: não bộ chúng ta phát triển những rung động yêu hương.
Correct        : Não bộ chúng ta phát triển những rung động yêu thương.
Original       : não bộ chúng ta phát triển những rung động yêu thương

--------------------------------------------------
Without Correct: trừ khi bạn biết tôn trọng bản thân mình.
Correct        : Trừ khi bạn biết tôn trọng bản thân mình.
Original       : trừ khi bạn biết tôn trọng bản thân mình

--------------------------------------------------
