Without Correct: trở nên thụ động
Correct        : trở nên thụ động
Original       : trở nên thụ động

--------------------------------------------------
Without Correct: cũng khiến cho họ dè dặt
Correct        : cũng khiến cho họ dè dặt
Original       : cũng khiến cho họ dè dặt

--------------------------------------------------
Without Correct: chị cảnh hỏi anh thề sống thề chết là không có
Correct        : chị cảnh hỏi anh thề sống thề chết là không có
Original       : chị gặn hỏi anh thề sống thề chết là không có

--------------------------------------------------
Without Correct: tiền thải reo nhưng ta cũng phải nhấc máy đúng không
Correct        : tiện thoại reo nhưng ta cũng phải nhấc máy đúng không
Original       : điện thoại reng nhưng ta cũng phải nhấc máy đúng không

--------------------------------------------------
Without Correct: cũng thuộc loại giày đặc nhất trong hệ mặt trời
Correct        : cũng thuộc loại giày đặc biệt nhất trong hệ mặt trời
Original       : cũng thuộc loại dày đặc nhất trong hệ mặt trời

--------------------------------------------------
Without Correct: các vụ tham nhũng và bê bối kinh tế
Correct        : các vụ tham nhũng và bê bối kinh tế
Original       : các vụ tham nhũng và bê bối kinh tế

--------------------------------------------------
Without Correct: chúng cứ có lôi lại mặc dù vướng phiếu đông triền
Correct        : chúng cứ có lồi lại mặc dù vướng phiếu gông xiềng
Original       : chúng cứ cố lùi lại mặc dù vướng víu gông xiềng

--------------------------------------------------
Without Correct: bọn buôn dự án chạy chọt bày ra các dự án để kiểm tra
Correct        : bọn buôn dự án chạy chọt bày ra các dự án để kiểm tra
Original       : bọn buôn dự án chạy chọt bày ra các dự án để kiếm chác

--------------------------------------------------
Without Correct: tất cả mọi thứ đều kỳ lạ một cách phi thường
Correct        : tất cả mọi thứ đều kì lạ một cách phi thường
Original       : tất cả mọi thứ đều kỳ lạ một cách phi thường

--------------------------------------------------
Without Correct: các chương trình ca nhạc phần lớn đều không đột phá
Correct        : các chương trình ca nhạc phần lớn đều không đột phá
Original       : các chương trình ca nhạc phần lớn đều không đột phá

--------------------------------------------------
Without Correct: rồi chạy sang gõ cửa phòng ba lên hai dắm dúi
Correct        : rồi chạy sang gõ cửa phòng ba lên hai dấm dúi
Original       : rồi chạy sang gõ cửa phòng ba le hai dấm dúi

--------------------------------------------------
Without Correct: để chả trở lại đại dương
Correct        : để chẳng trở lại đại dương
Original       : để trả trở lại đại dương

--------------------------------------------------
Without Correct: nàng có đôi mắt to sâu và bình trán rộng mênh mông
Correct        : nàng có đôi mắt to sâu và bình trán rộng mênh mông
Original       : nàng có đôi mắt to sâu và vầng trán rộng mênh mông

--------------------------------------------------
Without Correct: tôi tự hỏi phải tranh thoát là do zhang còn quá trẻ
Correct        : tôi tự hỏi phải tranh đoán là do dương còn quá trẻ
Original       : tôi tự hỏi phải chăng đó là do dan còn quá trẻ

--------------------------------------------------
Without Correct: ủy ban châu âu kêu gọi những quốc gia phát triển còn lại
Correct        : ủy ban châu âu kêu gọi những quốc gia phát triển còn lại
Original       : ủy ban châu âu kêu gọi những quốc gia phát triển còn lại

--------------------------------------------------
Without Correct: và khi chúng ta sa nhãn công việc của mình
Correct        : và khi chúng ta sao nhãng công việc của mình
Original       : và khi chúng ta sao nhãng công việc của mình

--------------------------------------------------
Without Correct: có thể làm lạnh mà không để lại vết sẹo
Correct        : có thể làm lạnh mà không để lại vết sẹo
Original       : có thể lành lặn mà không để lại vết sẹo

--------------------------------------------------
Without Correct: muốn đẹp phải dè làm sao cho các bó cơi chân nổi bật lên
Correct        : muốn đẹp phải để làm sao cho các bó cơ chân nổi bật lên
Original       : muốn đẹp phải ghè làm sao cho các bó cơ chân nổi bật lên

--------------------------------------------------
Without Correct: y tế bình hưng hòa bị hư hỏng
Correct        : y tế bình hưng hòa bị hư hỏng
Original       : y tế bình hưng hòa bị hư hỏng

--------------------------------------------------
Without Correct: cô cứ nhè cái nọng cái chê
Correct        : cô cứ nhè cái nọng cái gáy
Original       : cô cứ nhè ngay cái nọng cá trê

--------------------------------------------------
Without Correct: nếu tưởng tượng bảy tám năm nữa
Correct        : nếu tưởng tượng bảy tám năm nữa
Original       : nếu tưởng tượng bảy tám năm nữa

--------------------------------------------------
Without Correct: ông chủ tịch tuyên bố như thế nào
Correct        : ông chủ tịch tuyên bố như thế nào
Original       : ông chủ tịch tuyên bố như thế nào

--------------------------------------------------
Without Correct: khiến hai cha con cậu
Correct        : khiến hai cha con cậu
Original       : khiến hai cha con cậu

--------------------------------------------------
Without Correct: làm đẹp không túng cát
Correct        : làm đẹp không túng quẫn
Original       : làm đẹp không đúng cách

--------------------------------------------------
Without Correct: mỗi khi xe lá ti ngang qua tấn cảnh mới đem ra đổ
Correct        : mỗi khi xe rác đi ngang qua tần suất mới đem ra đổ
Original       : mỗi khi xe rác đi ngang qua đánh kẻng mới đem ra đổ

--------------------------------------------------
Intermediate Results (after 25 sentences):
WER without correct: 14.17%
CER without correct: 7.55%
WER with correct: 11.25%
CER with correct: 7.35%
--------------------------------------------------
Without Correct: thay vì bốn giờ như trước đây
Correct        : thay vì bốn giờ trước
Original       : thay vì bốn giờ như trước đây

--------------------------------------------------
Without Correct: hầu hết chanh này có nguồn gốc từ răng cơ chân ngỗng
Correct        : hầu hết chai này có nguồn gốc từ gân cơ chân ngỗng
Original       : hầu hết nang này có nguồn gốc từ gân cơ chân ngỗng

--------------------------------------------------
Without Correct: tín mã đối xác lạnh chạm nhau và cả tín ren rỉ
Correct        : tuyến giáp đối sáp lặn chạm nhau và cả tuyến lên rỉ
Original       : tiếng mã tấu sắc lạnh chạm nhau và cả tiếng rên rỉ

--------------------------------------------------
Without Correct: có hẳn một là bài viết chuyên đề về quản trị thương hiệu
Correct        : có hẳn một bài viết chuyên đề về quản trị thương hiệu
Original       : có hẳn một loạt bài viết chuyên đề về quản trị thương hiệu

--------------------------------------------------
Without Correct: hợp với hương vị đầu xuân
Correct        : hợp với hương vị đầu xuân
Original       : hợp với hương vị đầu xuân

--------------------------------------------------
Without Correct: ổng nói ở sài gòn ổng đã làm ông hội đồng như thế nào
Correct        : ổng nói ở sài gòn ông đã làm ông hội đồng như thế nào
Original       : ổng nói ở sài gòn ổng đã làm ông hội đồng như thế nào

--------------------------------------------------
Without Correct: bà quảng vẫn đang bận rộn
Correct        : bà quảng vẫn đang bận rộn
Original       : bà quảng vẫn đang bận rộn

--------------------------------------------------
Without Correct: mày dám chê vợ tao tao sẽ giết mày
Correct        : mày dám chê vợ tao tao sẽ giết mày
Original       : mày dám chơi vợ tao tao phải giết mày

--------------------------------------------------
Without Correct: đóng cổ hắn đi không được để hắn vào đây nữa
Correct        : đóng cổ hắn đi không được để hắn vào đây nữa
Original       : tống cổ hắn đi không được để hắn vào đây nữa

--------------------------------------------------
Without Correct: hắn chê vợ anh thì sao anh không chê vợ anh
Correct        : hắnchêvợanhthìsaoaonhkhôngchêvợanh
Original       : hắn chơi vợ anh thì sao anh không chơi vợ hắn

--------------------------------------------------
Without Correct: tháng trưa trộm về mấy ngày mình nằm ngủ thấy ấm kiên khủng
Correct        : tháng trưa chồng về mấy ngày mình nằm ngủ thấy ấm kinh khủng
Original       : tháng trước chồng về mấy ngày mình nằm ngủ thấy ấm kinh khủng

--------------------------------------------------
Without Correct: cho em góp một viên gạc
Correct        : cho em góp một viên gạc
Original       : cho em góp một viên gạch

--------------------------------------------------
Without Correct: đi kiểm tra lại bác sĩ khuyên nên mổ nổi soi
Correct        : đikiemtralạibácsĩkhuyênnênmổnộisoi
Original       : đi kiểm tra lại bác sĩ khuyên nên mổ nội soi

--------------------------------------------------
Without Correct: hôm nay em có tới năm khác
Correct        : hnayemcotoinamkhac
Original       : hôm nay em có tới năm khách

--------------------------------------------------
Without Correct: ăn bị đẩy từ hà nội và sài gòn
Correct        : anh bị đẩy từ hà nội vào sài gòn
Original       : anh bị đẩy từ hà nội vào sài gòn

--------------------------------------------------
Without Correct: phù hợp cho mọi cân nặng
Correct        : phù hợp cho mọi cân nặng
Original       : phù hợp cho mọi cân nặng

--------------------------------------------------
Without Correct: âm thầm chắt chiu nuôi tôi khôn lớn
Correct        : âm thầm chắt chiu nuôi tôi khôn lớn
Original       : âm thầm chắt chiu nuôi tôi khôn lớn

--------------------------------------------------
Without Correct: vì bạn có thể lẫy cò từng phát một
Correct        : vì bạn có thể lên đạn từng phát một
Original       : vì bạn có thể lảy cò từng phát một

--------------------------------------------------
Without Correct: vai trò của chế độ dinh dưỡng
Correct        : vai trò của chế độ dinh dưỡng
Original       : vai trò của chế độ dinh dưỡng

--------------------------------------------------
Without Correct: không hiểu sao
Correct        : không hiểu sao
Original       : không hiểu sao

--------------------------------------------------
Without Correct: khiến phụ huynh hiểu nhầm
Correct        : khiến phụ huynh hiểu nhầm
Original       : khiến phụ huynh hiểu nhầm

--------------------------------------------------
Without Correct: mỗi khi cơn gió đến
Correct        : mỗi khi cơn gió đến
Original       : mỗi khi cơn gió đến

--------------------------------------------------
Without Correct: này bón cho con thương đỡ yếu đau còi cọc
Correct        : này bón cho con thương đỡ yếu đau còi cọc
Original       : này bón cho con thương đỡ yếu đau còi cọc

--------------------------------------------------
Without Correct: trong tư thế phi ngựa chòm lên
Correct        : trong tư thế phi ngựa chồm lên
Original       : trong tư thế phi ngựa chồm lên

--------------------------------------------------
Without Correct: mà cũng đầy thân thiết
Correct        : mà cũng rất thân thiết
Original       : mà cũng đầy thanh khiết

--------------------------------------------------
Intermediate Results (after 50 sentences):
WER without correct: 13.27%
CER without correct: 7.00%
WER with correct: 17.26%
CER with correct: 9.19%
--------------------------------------------------
Without Correct: một vụ chập điện đã khiến ngọn lửa buồn lên
Correct        : một vụ chập điện đã khiến ngọn lửa bùng lên
Original       : một vụ chập điện đã khiến ngọn lửa bùng lên

--------------------------------------------------
Without Correct: bà con chồng sớm
Correct        : <pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad><pad>
Original       : bà con chòm xóm

--------------------------------------------------
Without Correct: đây là mức lãi suất thấp nhất qua các phiên đấu thầu
Correct        : đâylàmứclãisuấtthấpnấttqua các phiêntổchữthầu
Original       : đây là mức lãi suất thấp nhất qua các phiên đấu thầu

--------------------------------------------------
