
ithout Correct: bạn có thể khiển trách người lái xe.
Correct: bạn có thể khiển trách người lái xe
Original: bạn có thể khiển trách người lái xe

--------------------------------------------------
Without Correct: loáng thoáng trăn trở loáng thoáng buồn vui.
Correct: Loáng thoáng trăn trở loáng thoáng buồn vui.
Original: loáng thoáng trăn trở loáng thoáng buồn vui

--------------------------------------------------
Without Correct: phòng trà khiêu vũ cánh quạt cối xay đỏ.
Correct: phòng trà khiêu vũ cánh quạt cối xay đỏ
Original: phòng trà khiêu vũ cánh quạt cối xay đỏ

--------------------------------------------------
Without Correct: thịt ngọt lười ấy lại mang trùm sáng ngay bệnh.
Correct: thịt ngọt lười ấy lại mang trùng sáng ngay bệnh
Original: thịt ngọt lừ ấy lại mang theo trùng sán gây bệnh

--------------------------------------------------
Without Correct: hiện trong nhiều loại tỏi có mặt trên thị trường.
Correct: hiện trong nhiều loại tỏi có mặt trên thị trường
Original: hiện trong nhiều loại tỏi có mặt trên thị trường

--------------------------------------------------
Without Correct: ngày căn bậc hai chỉ diễn ra chín lần trong một thế kỷ.
Correct: ngày căn bậc hai chỉ diễn ra chín lần trong một thế kỷ.
Original: ngày căn bậc hai chỉ diễn ra chín lần trong một thế kỷ

--------------------------------------------------
Without Correct: rồi rơm rạ khô theo thân hình gầy gặt nhẵn.
Correct: Rồi rơm rạ khô theo thân hình gầy gặt nhẵn.
Original: rồi rơm rạ khô theo thân hình gầy ngẳng

--------------------------------------------------
Without Correct: để có thể vận hành cho chúng được hiệu quả hơn.
Correct: để có thể vận hành cho chúng được hiệu quả hơn
Original: để có thể vận hành chúng được hiệu quả hơn

--------------------------------------------------
Without Correct: được mỹ ráo riết tung ra.
Correct: được mỹ ráo riết tung ra
Original: được mỹ ráo riết tung ra

--------------------------------------------------
Without Correct: vì lượng ca khúc mới quá nhiều.
Correct: Vì lượng ca khúc mới quá nhiều.
Original: vì lượng ca khúc mới quá nhiều

--------------------------------------------------
Without Correct: nước chảy quá mạnh.
Correct: nước chảy quá mạnh
Original: nước chảy quá mạnh

--------------------------------------------------
Without Correct: khiến cả hai phải giận hờn vô lý.
Correct: khiến cả hai phải giận hờn vô lý
Original: khiến cả hai phải giận hờn vô lý

--------------------------------------------------
Without Correct: rồi chìm lỉm một thời gian.
Correct: rồi chìm lỉm một thời gian
Original: rồi chìm lỉm một thời gian

--------------------------------------------------
Without Correct: khi miệng vẫn ngậm bầu vú quắt queo.
Correct: khi miệng vẫn ngậm bầu vú quắt queo
Original: khi miệng vẫn ngậm bầu vú quắt queo

--------------------------------------------------
Without Correct: câu trả lời của khổ ông ta rất hiếm nhã.
Correct: Câu trả lời của cụ ông ta rất hiếm nhã.
Original: câu trả lời của ông ta rất khiếm nhã

--------------------------------------------------
Without Correct: nếu chủ đầu tư không tự phái dở thì bị cưỡng chế.
Correct: nếu chủ đầu tư không tự giải tỏa thì bị cưỡng chế
Original: nếu chủ đầu tư không tự phá dỡ thì bị cưỡng chế

--------------------------------------------------
Without Correct: về chuyện đang theo dõi bọn gián điệp nước ngoài.
Correct: về chuyện đang theo dõi bọn gián điệp nước ngoài
Original: về chuyện đang theo dõi bọn gián điệp nước ngoài

--------------------------------------------------
Without Correct: được cắt từ vỏ chân bộ đội cũ của các ông bố ra.
Correct: được cắt từ vỏ chăn bộ đội cũ của các ông bố ra
Original: được cắt từ vỏ chăn bộ đội cũ của các ông bố ra

--------------------------------------------------
Without Correct: sợ nhất là mùa mưa sấm sét đùn đoàn trên núi.
Correct: sợ nhất là mùa mưa sấm sét đùng đoàng trên núi.
Original: sợ nhất là mùa mưa sấm sét đùng đoàng trên núi

--------------------------------------------------
Without Correct: tức lấy sụn lành từ nơi không phải chịu lực ép vào nơi hư.
Correct: Tức lấy sụn lành từ nơi không phải chịu lực ép vào nơi hư.
Original: tức lấy sụn lành từ nơi không phải chịu lực ghép vào nơi hư

--------------------------------------------------
Without Correct: điều vô cùng quan trọng trong thời đại có nhiều hoạt động.
Correct: điều vô cùng quan trọng trong thời đại có nhiều hoạt động
Original: điều vô cùng quan trọng trong thời đại có quá nhiều hoạt động

--------------------------------------------------
Without Correct: thí sinh tự do cần quan tâm đến độ vân kiến thức các môn.
Correct: thí sinh tự do cần quan tâm đến độ vênh kiến thức các môn
Original: thí sinh tự do cần quan tâm đến độ vênh kiến thức các môn

--------------------------------------------------
Without Correct: mỗi người chúng ta sẽ có những thứ khác nhau.
Correct: mỗi người chúng ta sẽ có những thứ khác nhau
Original: mỗi người chúng ta sẽ có những thứ khác nhau

--------------------------------------------------
Without Correct: và thậm chí bạn cũng không nên cố gắng.
Correct: và thậm chí bạn cũng không nên cố gắng
Original: và thậm chí bạn cũng không nên cố gắng

--------------------------------------------------
Without Correct: trên bầu trời ánh trăng sáng vằng vặc.
Correct: Trên bầu trời ánh trăng sáng vằng vặc.
Original: trên bầu trời ánh trăng sáng vằng vặc

--------------------------------------------------
Without Correct: là tổ tiên của ông đặng nên đảm trách việc dẫn đường.
Correct: Là tổ tiên của ông đặng nên đảm trách việc dẫn đường.
Original: là tổ tiên của ông đặng lên đảm trách việc dẫn đường

--------------------------------------------------
Without Correct: tám chín mười mười một.
Correct: Tám chín mười mười một
Original: tám chín mười mười một

--------------------------------------------------
Without Correct: mười một mười hai mười ba.
Correct: mười một mười hai mười ba
Original: mười một mười hai mười ba

--------------------------------------------------
Without Correct: năm mươi năm mươi mốt.
Correct: năm mươi năm mươi mốt
Original: năm mươi năm mươi mốt

--------------------------------------------------
Without Correct: chín mươi tám chín mươi chín.
Correct: chín mươi tám chín mươi chín
Original: chín mươi tám chín mươi chín

--------------------------------------------------
Without Correct: căn nhà đằng kia nghe nói cố ma.
Correct: căn nhà đằng kia nghe nói có ma
Original: căn nhà đằng kia nghe nói có ma

--------------------------------------------------
Without Correct: thú thật tôi chưa từng chơi gái.
Correct: Thú thật tôi chưa từng chơi gái.
Original: thú thật tui chưa từng chơi gái

--------------------------------------------------
Without Correct: xuân này em không về.
Correct: xuân này em không về.
Original: xuân này em không về

--------------------------------------------------
Without Correct: có còn hơn không.
Correct: có còn hơn không
Original: có còn hơn không

--------------------------------------------------
Without Correct: chắc sắp tới thu xếp đi du lịch thôi.
Correct: Chắc sắp tới thu xếp đi du lịch thôi.
Original: chắc sắp tới thu xếp đi du lịch thôi

--------------------------------------------------
Without Correct: phương châm sống của tôi là người không vì mình trời chu đất diệt.
Correct: phương châm sống của tôi là người không vì mình trời chu đất diệt
Original: phương châm sống của tôi là người không vì mình trời tru đất diệt

--------------------------------------------------
Without Correct: nó trốn mất tiêu rồi còn đâu.
Correct: Nó trốn mất tiêu rồi còn đâu
Original: nó trốn mất tiêu rồi còn đâu

--------------------------------------------------
Without Correct: thế nào là hoàn hảo.
Correct: thế nào là hoàn hảo
Original: thế nào là hoàn hảo

--------------------------------------------------
Without Correct: khi bị công an họp cổ thẩn cấp.
Correct: Khi bị công an họp khẩn cấp
Original: khi bị công an thộp cổ khẩn cấp

--------------------------------------------------
Without Correct: sau khi đọc những thông tin trên báo.
Correct: sau khi đọc những thông tin trên báo
Original: sau khi đọc những thông tin trên báo

--------------------------------------------------
Without Correct: nga thi ấy càng nhìn ngớt nga.
Correct: nga thi ấy càng nhìn ngắt ngang.
Original: nga khi ấy càng thìn nết na

--------------------------------------------------
Without Correct: việc áp dụng cả bàn vá lỗi và công cụ quét.
Correct: Việc áp dụng cả bản vá lỗi và công cụ quét.
Original: việc áp dụng cả bàn vá lỗi và công cụ quét

--------------------------------------------------
Without Correct: ngoài trời mưa tới đây phai gác hạt.
Correct: ngoài trời mưa tới đây phây hạt
Original: ngoài trời mưa cứ lay phay rắc hạt

--------------------------------------------------
Without Correct: nguy mô hình kinh hoàng rồi cạo ra kinh hoàng với đầy đủ hình hài.
Correct: Người mô hình kinh hoàng rồi tạo ra kinh hoàng với đầy đủ hình hài.
Original: nuôi mô hình tinh hoàn rồi tạo ra tinh hoàn với đầy đủ hình hài

--------------------------------------------------
Without Correct: có thể giúp ca quên đi những nỗi u phiền.
Correct: có thể giúp ca quên đi những nỗi u phiền.
Original: có thể giúp ta quên đi những nỗi ưu phiền

--------------------------------------------------
Without Correct: mày rung ranh nhé cầm cây đất trời.
Correct: Mày vung danh nhé cầm cây đất trời.
Original: mà dung dăng nhé cầm tay đất trời

--------------------------------------------------
Without Correct: tôi lớn lên trong sự rẻ lạnh của người mẹ kế.
Correct: tôi lớn lên trong sự ghẻ lạnh của người mẹ kế.
Original: tôi lớn lên trong sự ghẻ lạnh của người mẹ kế

--------------------------------------------------
Without Correct: hun gan hàm trên hung.
Correct: hung ganh hàm trên hưng
Original: khung răng hàm trên khum

--------------------------------------------------
Without Correct: thế nhưng tôi không ân hận khi trở thành đả nữ.
Correct: thế nhưng tôi không hối hận khi trở thành đả nữ.
Original: thế nhưng tôi không ân hận khi trở thành đả nữ

--------------------------------------------------
Without Correct: với một cấp độ mà chúng ta không thể đi đến cận cùng của nó.
Correct: Với một cấp độ mà chúng ta không hề đi đến cận cùng của nó.
Original: với một tốc độ mà chúng ta không thể đi đến tận cùng của nó

--------------------------------------------------
Without Correct: cô thấy đồng lương của mình ngăm năm rồi vẫn đứng nguyên.
Correct: cô thấy đồng lương của mình năm năm rồi vẫn đứng nguyên.
Original: tôi thấy đồng lương của mình năm năm rồi vẫn đứng nguyên

--------------------------------------------------
Without Correct: để cấm dứt ngạn bạo hành trong gia đình.
Correct: để cấm dứt nạn bạo hành trong gia đình
Original: để chấm dứt nạn bạo hành trong gia đình

--------------------------------------------------
Without Correct: đường sá ngập sắp sắp quanh năm suốt tháng.
Correct: đàm đường xá ngập úng quanh năm suốt tháng.
Original: làm đường sá ngập xắp xắp quanh năm suốt tháng

--------------------------------------------------
Without Correct: vừa ở cao trạnh giải thưởng nhà nước.
Correct: vừa ở cao trạnh giải thưởng nhà nước
Original: vừa được trao tặng giải thưởng nhà nước

--------------------------------------------------
Without Correct: cái thôi ạ.
Correct: cái thôi ạ
Original: cái khó là

--------------------------------------------------
Without Correct: điều này đúng với mọi cấp độ và trong mọi lĩnh vực của đời sống.
Correct: điều này đúng với mọi cấp độ và trong mọi lĩnh vực của đời sống.
Original: điều này đúng với mọi cấp độ và trong mọi lĩnh vực của đời sống

--------------------------------------------------
Without Correct: cao ngọng ngọng.
Correct: cao ngồng ngồng
Original: cao ngồng ngồng

--------------------------------------------------
Without Correct: chàng trai đòm còm bồi dậy mạch mày xanh đáng như cao á chuối.
Correct: Chàng trai đờm còm bồi dậy mạch mày xanh đét như cào áo chuối.
Original: chàng trai lồm cồm bò dậy mặt mày xanh lét như tàu lá chuối

--------------------------------------------------
Without Correct: chính phủ đồng thời cũng gặp thêm cục xúc kiến khiêu hữu dầu cọ.
Correct: Chính phủ đồng thời cũng gặp thêm cục xúc kiến khiêu hữu dầu cọ
Original: chính phủ đồng thời cũng lập thêm cục xúc tiến tiêu thụ dầu cọ

--------------------------------------------------
Without Correct: cũng là kinh vui cho tất cả những ai.
Correct: cũng là kinh vui cho tất cả những ai
Original: cũng là tin vui cho tất cả những ai

--------------------------------------------------
Without Correct: hộp mã còn phải điều chỉnh.
Correct: hộp mã còn phải điều chỉnh
Original: hượm đã còn phải điều chỉnh

--------------------------------------------------
Without Correct: trong kỳ thế ấy chỉ đám trẻ ven sông.
Correct: Trong tình thế ấy chỉ đám trẻ ven sông.
Original: trong tình thế ấy chỉ đám trẻ ven sông

--------------------------------------------------
Without Correct: nghị quy tếp nha trang.
Correct: nghĩ quy tiếp Nha Trang
Original: nếu đi tiếp nha trang

--------------------------------------------------
Without Correct: tức chanh có thể trị được bệnh.
Correct: Tức chanh có thể trị được bệnh.
Original: tức chanh có thể trị được bệnh

--------------------------------------------------
Without Correct: chỉ muốn ngàm một hơi cho ả cái miệng.
Correct: chỉ muốn làm một hơi cho ả cái miệng
Original: chỉ muốn làm một hơi cho đã cái miệng

--------------------------------------------------
Without Correct: hai mươi tám hai mươi chín.
Correct: Hai mươi tám hai mươi chín
Original: hai mươi tám hai mươi chín

--------------------------------------------------
Without Correct: ba mươi ba mươi mốt.
Correct: ba mươi ba mươi mốt
Original: ba mươi ba mươi mốt

--------------------------------------------------
Without Correct: sáu mươi sáu mươi mốt.
Correct: sáu mươi sáu mươi mốt.
Original: sáu mươi sáu mươi mốt

--------------------------------------------------
Without Correct: bảy mươi bốn bảy mươi lăm.
Correct: Bảy mươi tư bảy mươi lăm
Original: bảy mươi bốn bảy mươi lăm

--------------------------------------------------
Without Correct: cám mươi bốn cám mươi lăm.
Correct: cám ơn bốn mươi lăm
Original: tám mươi bốn tám mươi lăm

--------------------------------------------------
Without Correct: chín mươi sáu chín mươi bảy.
Correct: chín mươi sáu chín mươi bảy
Original: chín mươi sáu chín mươi bảy

--------------------------------------------------
Without Correct: một trăm một hai ba.
Correct: một trăm mốt hai ba
Original: một trăm một hai ba

--------------------------------------------------
Without Correct: hồng hai bốn sáu tám.
Correct: hồng hai bốn sáu tám
Original: không hai bốn sáu tám

--------------------------------------------------
Without Correct: kiền yện tháng ngày bao nhiêu.
Correct: Kiền tiền tháng ngày bao nhiêu
Original: tiền điện tháng này bao nhiêu

--------------------------------------------------
Without Correct: khu xe kiệm cập hóa nhà cao.
Correct: Khu xe tiết kiệm hóa nhà cao
Original: thua xa tiệm tạp hoá nhà tao

--------------------------------------------------
Without Correct: từ trên ngóc ngàn nhìn xuống có hát.
Correct: từ trên ngóc ngàn nhìn xuống có khác
Original: từ trên nóc nhà nhìn xuống có khác

--------------------------------------------------
Without Correct: cội nghiệp đứa nhỏ không ai chăm sóc.
Correct: cội nghiệp đứa nhỏ không ai chăm sóc
Original: tội nghiệp đứa nhỏ không ai chăm sóc

--------------------------------------------------
Without Correct: em sợ có một ngày anh gặp người con gái khác cốp hơn em rồi anh bỏ em.
Correct: em sợ có một ngày anh gặp người con gái khác tốt hơn em rồi anh bỏ em.
Original: em sợ có một ngày anh gặp người con gái khác tốt hơn em rồi anh bỏ em

--------------------------------------------------
Without Correct: nữ diễn viên xinh đẹp phạm băng băng.
Correct: Nữ diễn viên xinh đẹp Phạm Băng Băng.
Original: nữ diễn viên xinh đẹp phạm băng băng

--------------------------------------------------
Without Correct: sẽ làm tình trạng ói ọc của trẻ.
Correct: sẽ làm tình trạng ói ọc của trẻ
Original: sẽ làm giảm tình trạng ói ọc của trẻ

--------------------------------------------------
Without Correct: mà phải che chắn ở tạm bên hông nhà cha ruột.
Correct: mà phải che cháy ở tạm bên hông nhà cha ruột
Original: mà phải che chái ở tạm bên hông nhà cha ruột

--------------------------------------------------
Without Correct: tôi có thể căm giận đủ thứ.
Correct: tôi có thể căm giận đủ thứ.
Original: tôi có thể căm giận đủ thứ

--------------------------------------------------
Without Correct: mà phải chuyển qua hình thức giao dịch.
Correct: mà phải chuyển qua hình thức giao dịch
Original: mà phải chuyển qua hình thức giao dịch

--------------------------------------------------
Without Correct: đừng bao giờ để cho bất kỳ ai nói với bạn rằng.
Correct: Đừng bao giờ để cho bất kỳ ai nói với bạn rằng
Original: đừng bao giờ để cho bất kỳ ai nói với bạn rằng

--------------------------------------------------
Without Correct: vàng ống đôi gạch cao cổ của ngự long quân.
Correct: vàng óng đôi gạch cao cổ của ngự long quân
Original: vàng óng đôi ghệt cao cổ của ngự lâm quân

--------------------------------------------------
Without Correct: nếu vì chúng tôi.
Correct: nếu vì chúng tôi
Original: nếu vì chúng tôi

--------------------------------------------------
Without Correct: nếu bạn vẫn cảm thấy tội lỗi.
Correct: nếu bạn vẫn cảm thấy tội lỗi
Original: nếu bạn vẫn cảm thấy tội lỗi

--------------------------------------------------
Without Correct: giải giàu nắng gió trường sơn.
Correct: giải dầu nắng gió trường sơn
Original: dãi dầu nắng gió trường sơn

--------------------------------------------------
Without Correct: với trên là núi và dưới là sông.
Correct: Với trên là núi và dưới là sông.
Original: với trên là núi và dưới là sông

--------------------------------------------------
Without Correct: với sự xuất hiện của quái thú và rồng.
Correct: với sự xuất hiện của quái thú và rồng
Original: với sự xuất hiện của quái thú và rồng

--------------------------------------------------
Without Correct: nét mặt họ không ngời lên hạnh phúc của người mẹ.
Correct: nét mặt họ không ngời lên hạnh phúc của người mẹ
Original: nét mặt họ không ngời lên hạnh phúc của người mẹ

--------------------------------------------------
Without Correct: một số người cho rằng.
Correct: một số người cho rằng
Original: một số người cho rằng

--------------------------------------------------
Without Correct: một sinh viên được vay vốn tín dụng học tập.
Correct: một sinh viên được vay vốn tín dụng học tập
Original: một sinh viên được vay vốn tín dụng học tập

--------------------------------------------------
Without Correct: mọi thứ đều được mổ xẻ lại.
Correct: mọi thứ đều được mổ xẻ lại
Original: mọi thứ đều được mổ xẻ lại

--------------------------------------------------
Without Correct: không phải nắp khum.
Correct: Không phải nắp khum
Original: không phải nắp khum

--------------------------------------------------
Without Correct: các công ty du lịch phải xác định.
Correct: Các công ty du lịch phải xác định
Original: các công ty du lịch phải xác định

--------------------------------------------------
Without Correct: đi bộ leo núi đến nhừ chân.
Correct: Đi bộ leo núi đến nhừ chân.
Original: đi bộ leo núi đến nhừ chân

--------------------------------------------------
Without Correct: thì chủ đầu tư phải tự phá vỡ phần nội dung sai phép đó.
Correct: thì chủ đầu tư phải tự phá dỡ phần nội dung sai phép đó.
Original: thì chủ đầu tư phải tự phá dỡ phần nội dung sai phép đó

--------------------------------------------------
Without Correct: khi nhân viên cứu hộ cố gắng đưa nó lên sà lan.
Correct: khi nhân viên cứu hộ cố gắng đưa nó lên sà lan
Original: khi nhân viên cứu hộ cố gắng đưa nó lên sà lan

--------------------------------------------------
Without Correct: những người này đều được đào tạo về hội họa.
Correct: những người này đều được đào tạo về hội họa
Original: những người này đều được đào tạo về hội họa

--------------------------------------------------
Without Correct: gắn lông chim hộp đá lóng lánh hay bèo dốn tùa lô đầy cổ.
Correct: Gắn lông chim hột đá lóng lánh hay bèo dún tù lúa đầy cổ
Original: gắn lông chim hột đá lóng lánh hay bèo dún tùa lua đầy cổ

--------------------------------------------------
Without Correct: ngũ ấp hoàng ngang.
Correct: ngũ ấp hòn nhang
Original: ngụ ấp hòn ngang

--------------------------------------------------
Without Correct: ít nhất ở hơn ba mươi trường thuộc các địa phương nói trên.
Correct: ít nhất ở hơn ba mươi trường thuộc các địa phương nói trên
Original: ít nhất ở hơn ba mươi trường thuộc các địa phương nói trên

--------------------------------------------------
Without Correct: đặc điểm của phải trồng tã.
Correct: đặc điểm của phẩy trồng tã
Original: đặc điểm của phẩy trùng tả

--------------------------------------------------
Without Correct: vì ban đêm chị ngủ không ngon.
Correct: vì ban đêm chị ngủ không ngon.
Original: vì ban đêm chị ngủ không ngon

--------------------------------------------------
Without Correct: lơ lửng trên đầu là những chiếc bẫy đá hàng trăm khối.
Correct: lơ lửng trên đầu là những chiếc bẫy đá nặng hàng trăm khối.
Original: lơ lửng trên đầu là những chiếc bẫy đá hàng trăm khối

--------------------------------------------------
Without Correct: năm đầu tiên.
Correct: năm đầu tiên
Original: năm đầu tiên

--------------------------------------------------
Without Correct: bảy mươi bốn bảy mươi lăm.
Correct: bảy mươi bốn bảy mươi năm
Original: bảy mươi bốn bảy mươi lăm

--------------------------------------------------
Without Correct: chín mươi chín mươi mốt.
Correct: chín mươi chín mươi một
Original: chín mươi chín mươi mốt

--------------------------------------------------
Without Correct: chín mươi tám chín mươi chín.
Correct: chín mươi tám chín mươi chín
Original: chín mươi tám chín mươi chín

--------------------------------------------------
Without Correct: bây giờ cướp nhiều quá đi đường cũng thấy sợ.
Correct: bây giờ cướp nhiều quá đi đường cũng thấy sợ
Original: bây giờ cướp nhiều quá đi đường cũng thấy sợ

--------------------------------------------------
Without Correct: tìm hung thủ hiếp dâm bằng nước bọt nạn nhân.
Correct: tìm hung thủ hiếp dâm bằng nước bọt nạn nhân.
Original: tìm hung thủ hiếp dâm bằng nước bọt nạn nhân

--------------------------------------------------
Without Correct: chúng tôi yêu nhau được hai năm thì gia đình tôi xảy ra chuyện.
Correct: Chúng tôi yêu nhau được hai năm thì gia đình tôi xảy ra chuyện.
Original: chúng tôi yêu nhau được hai năm thì gia đình tôi xảy ra chuyện

--------------------------------------------------
Without Correct: trọng tài phạt thẻ đỏ.
Correct: Trọng tài phạt thẻ đỏ.
Original: trọng tài phạt thẻ đỏ

--------------------------------------------------
Without Correct: kiểu này chắc phải cắt giảm biên chế.
Correct: kiểu này chắc phải cắt giảm biên chế
Original: kiểu này chắc phải cắt giảm biên chế

--------------------------------------------------
Without Correct: thôi thì cứ sắp xếp như vậy.
Correct: thôi thì cứ sắp xếp như vậy
Original: thôi thì cứ sắp xếp như vậy

--------------------------------------------------
Without Correct: theo phó chủ tịch ủy ban an toàn giao thông quốc gia.
Correct: Theo Phó Chủ tịch Ủy ban An toàn Giao thông Quốc gia
Original: theo phó chủ tịch ủy ban an toàn giao thông quốc gia

--------------------------------------------------
Without Correct: chuẩn bị cho ngày khai trương cửa hàng đầu tiên.
Correct: chuẩn bị cho ngày khai trương cửa hàng đầu tiên
Original: chuẩn bị cho ngày khai trương cửa hàng đầu tiên

--------------------------------------------------
Without Correct: từ sự dư thừa quá mức của luồng tiền này.
Correct: từ sự dư thừa quá mức của luồng tiền này
Original: từ sự dư thừa quá mức của luồng tiền này

--------------------------------------------------
Without Correct: đó chứng tỏ rằng chúng ta đã già.
Correct: đó chứng tỏ rằng chúng ta đã già
Original: đó chứng tỏ rằng chúng ta đã già

--------------------------------------------------
Without Correct: trả lại đất cho rừng.
Correct: trả lại đất cho rừng
Original: trả lại đất cho rừng

--------------------------------------------------
Without Correct: các loại cây trồng ở rừng này toàn cây kém giá trị.
Correct: Các loại cây trồng ở rừng này toàn là cây kém giá trị.
Original: các loại cây trồng ở rừng này toàn cây kém giá trị

--------------------------------------------------
Without Correct: thiếu sự quan tâm đúng mức từ các cơ quan chức năng.
Correct: thiếu sự quan tâm đúng mức từ các cơ quan chức năng
Original: thiếu sự quan tâm đúng mức từ các cơ quan chức năng

--------------------------------------------------
Without Correct: tại chợ cá.
Correct: tại chợ cá
Original: tại chợ cá

--------------------------------------------------
Without Correct: không phải vì tôi không coi trọng chất lượng.
Correct: không phải vì tôi không coi trọng chất lượng.
Original: không phải vì tôi không coi trọng chất lượng

--------------------------------------------------
Without Correct: thì đọc được hồi ký không thể chuộc lỗi trên báo tuổi trẻ.
Correct: thì đọc được hồi ký không thể chuộc lỗi trên báo tuổi trẻ
Original: thì đọc được hồi ký không thể chuộc lỗi trên báo tuổi trẻ

--------------------------------------------------
Without Correct: thiếu tướng phạm quý ngọ cho biết.
Correct: Thiếu tướng Phạm Quý Ngọ cho biết.
Original: thiếu tướng phạm quý ngọ cho biết

--------------------------------------------------
Without Correct: không một chút trầy trụa mà đền cái gì.
Correct: Không một chút trầy trội mà đền cái gì
Original: không một chút trầy trụa mà đền cái gì

--------------------------------------------------
Without Correct: nó được đặt trong một hộp đựng trang sức bọc da đỏ.
Correct: Nó được đặt trong một hộp đựng trang sức bọc da đỏ.
Original: nó được đặt trong một hộp đựng trang sức bọc da đỏ

--------------------------------------------------
Without Correct: nhóm thanh long trẻ diễn tiểu phẩm hài hắc bạch tranh hùng.
Correct: nhóm thanh long trẻ diễn tiểu phẩm hài hắc bạch tranh hùng
Original: nhóm thanh long trẻ diễn tiểu phẩm hài hắc bạch tranh hùng

--------------------------------------------------
Without Correct: tớ đi kiếm nhà trọ rồi nhưng khó quá.
Correct: Tớ đi kiếm nhà trọ rồi nhưng khó quá.
Original: tớ đi kiếm nhà trọ rồi nhưng khó quá

--------------------------------------------------
Without Correct: xanh cỏ mượt mà ven đường.
Correct: xanh cỏ mượt mà ven đường
Original: xanh cỏ mượt mà ven đường

--------------------------------------------------
Without Correct: chính thức đã lây lan ra bên ngoài.
Correct: Chính thức đã lan ra ngoài
Original: chính thức đã lây lan ra bên ngoài

--------------------------------------------------
Without Correct: phụ huynh và học sinh đang phải è cổ vì sách giá cao.
Correct: Phụ huynh và học sinh đang phải è cổ vì sách giá cao.
Original: phụ huynh và học sinh đang phải è cổ vì sách giá cao

--------------------------------------------------
Without Correct: khi chính phủ lúc đầu đề nghị ân xá cho những người nổi dậy.
Correct: Khi chính phủ lúc đầu đề nghị ân xá cho những người nổi loạn.
Original: khi chính phủ lúc đầu đề nghị ân xá cho những người nổi dậy

--------------------------------------------------
Without Correct: dưới ánh đèn mờ mờ ảo ảo.
Correct: dưới ánh đèn mờ ảo ảo ảo
Original: dưới ánh đèn mờ mờ ảo ảo

--------------------------------------------------
Without Correct: trong cuộc bỏ phiếu tại hội đồng bảo an hai ngày trước đó.
Correct: trong cuộc bỏ phiếu tại hội đồng bảo an hai ngày trước đó
Original: trong cuộc bỏ phiếu tại hội đồng bảo an hai ngày trước đó

--------------------------------------------------
Without Correct: hầu hết những vấn đề xảy ra trên thế giới.
Correct: Hầu hết những vấn đề xảy ra trên thế giới
Original: hầu hết những vấn đề xảy ra trên thế giới

--------------------------------------------------
Without Correct: ông được nhiều người biết đến.
Correct: ông được nhiều người biết đến
Original: ông được nhiều người biết đến

--------------------------------------------------
Without Correct: trả lời tôi biết.
Correct: trả lời tôi biết
Original: trả lời tôi biết

--------------------------------------------------
Without Correct: ất gà to béo ục ất.
Correct: Kích gà to béo ục ịch.
Original: ịch gã to béo ục ịch

--------------------------------------------------
Without Correct: áo rách lươm bườm.
Correct: áo rách lôm bôm
Original: áo rách lươm bươm

--------------------------------------------------
Without Correct: đối với những phản ứng khác biệt đó.
Correct: đối với những phản ứng khác biệt đó
Original: đối với những phản ứng khác biệt đó

--------------------------------------------------
Without Correct: và đã hiến máu ba lần.
Correct: và đã hiến máu ba lần
Original: và đã hiến máu ba lần

--------------------------------------------------
Without Correct: tiếng hét đồng thanh của mấy chục con người.
Correct: Tiếng hét đồng thanh của mấy chục con người.
Original: tiếng hét đồng thanh của mấy chục con người

--------------------------------------------------
Without Correct: trang thứ hai của tờ báo.
Correct: Trang thứ hai của tờ báo.
Original: trang thứ hai của tờ báo

--------------------------------------------------
Without Correct: sau đó bà hàng xóm tính tình xởi lởi chạy qua kể với tôi.
Correct: Sau đó bà hàng xóm tính tình xởi lởi chạy qua kể với tôi.
Original: sau đó bà hàng xóm tính tình xởi lởi chạy qua kể với tôi

--------------------------------------------------
Without Correct: ba mươi hai ba mươi ba.
Correct: ba mươi hai ba mươi ba
Original: ba mươi hai ba mươi ba

--------------------------------------------------
Without Correct: năm mươi hai năm mươi ba.
Correct: năm mươi hai năm mươi ba
Original: năm mươi hai năm mươi ba

--------------------------------------------------
Without Correct: năm mươi bốn năm mươi lăm.
Correct: năm mươi bốn năm mươi lăm
Original: năm mươi bốn năm mươi lăm

--------------------------------------------------
Without Correct: sáu mươi sáu mươi mốt.
Correct: sáu mươi sáu mươi mốt
Original: sáu mươi sáu mươi mốt

--------------------------------------------------
Without Correct: bảy mươi bảy mươi mốt.
Correct: bảy mươi bảy mươi mốt
Original: bảy mươi bảy mươi mốt

--------------------------------------------------
Without Correct: chín mươi bốn chín mươi lăm.
Correct: chín mươi bốn chín mươi lăm
Original: chín mươi bốn chín mươi lăm

--------------------------------------------------
Without Correct: một ba năm bảy chín.
Correct: một ba năm bảy chín
Original: một ba năm bảy chín

--------------------------------------------------
Without Correct: bà con trang trí cành đào để chuẩn bị đón tết.
Correct: Bà con trang trí cành đào để chuẩn bị đón Tết
Original: bà con rang trí cành đào để chuẩn bị đón tết

--------------------------------------------------
Without Correct: tôi không thấy gì là đúng khi tăng giá xe vào các dịp tết.
Correct: tôi không thấy gì là đúng khi tăng giá xe vào các dịp tết.
Original: tôi không thấy gì là đúng khi tăng giá xe vào các dịp tết

--------------------------------------------------
Without Correct: du lịch sẽ trở thành ngành kinh tế mũi nhọn.
Correct: Du lịch sẽ trở thành ngành kinh tế mũi nhọn.
Original: du lịch sẽ trở thành ngành kinh tế mũi nhọn

--------------------------------------------------
Without Correct: từ khi chồng qua đời vì bệnh tật.
Correct: từ khi chồng qua đời vì bệnh tật.
Original: từ khi chồng qua đời vì bệnh tật

--------------------------------------------------
Without Correct: đơn vị mình không nghe ai nói gì chưa hẳn đã tốt.
Correct: đơn vị mình không nghe ai nói gì thì chưa hẳn đã tốt.
Original: đơn vị mình không nghe ai nói gì chưa hẳn đã tốt

--------------------------------------------------
Without Correct: không ai được ngược đãi các em vì các em học chậm.
Correct: không ai được ngược đãi các em vì các em học chậm
Original: không ai được ngược đãi các em vì các em học chậm

--------------------------------------------------
Without Correct: già làng nguyễn mạnh tường trả lời phỏng vấn báo giới ảnh trung dân.
Correct: già làng Nguyễn Mạnh Tường trả lời phỏng vấn báo giới ảnh Trung Dân.
Original: già làng nguyễn mạnh tường trả lời phỏng vấn báo giới ảnh trung dân

--------------------------------------------------
Without Correct: đó là giai đoạn thời tiết ít biến động và nhiệt độ không quá thấp.
Correct: đó là giai đoạn thời tiết ít biến động và nhiệt độ không quá thấp
Original: đó là giai đoạn thời tiết ít biến động và nhiệt độ không quá thấp

--------------------------------------------------
Without Correct: nhưng sau nghe con nói ra nói vào lại ác cảm với em.
Correct: nhưng sau nghe con nói ra nói vào lại ác cảm với em
Original: nhưng sau nghe con nói ra nói vào lại ác cảm với em

--------------------------------------------------
Without Correct: những điếu thuốc vô ý đốt cháy vài chỗ trên chiếc sô pha bọc vải.
Correct: Những điếu thuốc vô ý đốt cháy vài chỗ trên chiếc ghế sofa bọc vải.
Original: những điếu thuốc vô ý đốt cháy vài chỗ trên chiếc sô pha bọc vải

--------------------------------------------------
Without Correct: bạn có thể tắt chương trình đó đi và thực hiện thao tác cuối cùng.
Correct: bạn có thể tắt chương trình đó đi và thực hiện thao tác cuối cùng
Original: bạn có thể tắt chương trình đó đi và thực hiện thao tác cuối cùng

--------------------------------------------------
Without Correct: khắp nơi quanh chúng tôi vương vãi xác chết của người dân vô tội.
Correct: khắp nơi quanh chúng tôi vương vãi xác chết của người dân vô tội.
Original: khắp nơi quanh chúng tôi vương vãi xác chết của người dân vô tội

--------------------------------------------------
Without Correct: những chiếc lồng đèn đồ chơi việt vẫn lặng lẽ mang hồn việt xuống phố.
Correct: những chiếc lồng đèn đồ chơi việt vẫn lặng lẽ mang hồn việt xuống phố
Original: những chiếc lồng đèn đồ chơi việt vẫn lặng lẽ mang hồn việt xuống phố

--------------------------------------------------
Without Correct: nhà văn nguyễn ngọc sinh viên có quyền hoài nghi và tranh cãi.
Correct: Nhà văn Nguyễn Ngọc Sinh có quyền hoài nghi và tranh cãi
Original: nhà văn nguyên ngọc sinh viên có quyền hoài nghi và tranh cãi

--------------------------------------------------
Without Correct: cuộc thi còn có hai giải nhì ba giải ba và bốn giải khuyến khích.
Correct: cuộc thi còn có hai giải nhì ba giải ba và bốn giải khuyến khích
Original: cuộc thi còn có hai giải nhì ba giải ba và bốn giải khuyến khích

--------------------------------------------------
Without Correct: hầu như các phản ứng phụ nặng nề là rất hiếm gặp.
Correct: Hầu như các phản ứng phụ nặng nề là rất hiếm gặp.
Original: hầu như các phản ứng phụ nặng nề là rất hiếm gặp

--------------------------------------------------
Without Correct: số tiền quá lớn khiến gia đình hương phạm và lê choáng váng.
Correct: Số tiền quá lớn khiến gia đình Hương Phạm và Lê choáng váng.
Original: số tiền quá lớn khiến gia đình hương phạm và lê choáng váng

--------------------------------------------------
Without Correct: nhóc đỏ mặt tía tay nhóc thua chị một tuổi thôi đấy.
Correct: Nhóc đỏ mặt tía tai, nhóc thua chị một tuổi thôi đấy.
Original: nhóc đỏ mặt tía tai nhóc thua chị một tuổi thôi đấy

--------------------------------------------------
Without Correct: cảm giác được chia sẻ với bạn đời cùng sở thích thú vị lắm.
Correct: Cảm giác được chia sẻ với bạn đời cùng sở thích rất thú vị.
Original: cảm giác được chia sẻ với bạn đời cùng sở thích thú vị lắm

--------------------------------------------------
Without Correct: tôi vào quầy giải thát đầu tiên và gọi một cốc nước cam.
Correct: tôi vào quầy giải khát đầu tiên và gọi một cốc nước cam
Original: tôi vào quầy giải khát đầu tiên và gọi một cốc nước cam

--------------------------------------------------
Without Correct: mẹ lần tay trong ví và lấy ra chiếc phong bì.
Correct: mẹ lần tay trong ví và lấy ra chiếc phong bì
Original: mẹ lần tay trong ví và lấy ra chiếc phong bì

--------------------------------------------------
Without Correct: tiêu như phong chạy trốn khỏi kinh thành để tìm hung thủ thật sự.
Correct: Tiêu Như Phong chạy trốn khỏi kinh thành để tìm hung thủ thật sự.
Original: tiêu như phong chạy trốn khỏi kinh thành để tìm hung thủ thật sự

--------------------------------------------------
Without Correct: có ngày các bác sĩ điều dưỡng mổ mắt cho hàng trăm người mù nghèo.
Correct: có ngày các bác sĩ phẫu thuật mổ mắt cho hàng trăm người mù nghèo.
Original: có ngày các bác sĩ điều dưỡng mổ mắt cho hàng trăm người mù nghèo

--------------------------------------------------
Without Correct: không ai muốn có tiêu cực cả và cũng đừng tuyệt đối họa vấn đề.
Correct: không ai muốn có tiêu cực cả và cũng đừng tuyệt đối hóa vấn đề
Original: không ai muốn có tiêu cực cả và cũng đừng tuyệt đối hóa vấn đề

--------------------------------------------------
Without Correct: vợ hắn thị ngần mang lưới ra vá để chiều thả.
Correct: vợ hắn thị ngần mang lưới ra vá để chiều thả
Original: vợ hắn thị ngần mang lưới ra vá để chiều thả

--------------------------------------------------
Without Correct: hiện cơ quan chức năng đang tiếp tục điều tra vụ việc.
Correct: hiện cơ quan chức năng đang tiếp tục điều tra vụ việc.
Original: hiện cơ quan chức năng đang tiếp tục điều tra vụ việc

--------------------------------------------------
Without Correct: khi bị phát hiện họ đã trả lời như thế.
Correct: khi bị phát hiện họ đã trả lời như thế.
Original: khi bị phát hiện họ đã trả lời như thế nào

--------------------------------------------------
Without Correct: rà soát chất lượng công trình xây dựng trên cả nước.
Correct: Rà soát chất lượng công trình xây dựng trên cả nước.
Original: rà soát chất lượng công trình xây dựng trên cả nước

--------------------------------------------------
Without Correct: không nản nghĩa tin rằng sẽ có một giải pháp nào đó.
Correct: Không nản chí, tin rằng sẽ có một giải pháp nào đó.
Original: không nản nghĩa tin rằng sẽ có một giải pháp nào đó

--------------------------------------------------
Without Correct: mẹ cũng đã từng thấm khổ tuyệt vọng và cô đơn như vậy.
Correct: mẹ cũng đã từng thấm khổ tuyệt vọng và cô đơn như vậy.
Original: mẹ cũng đã từng thống khổ tuyệt vọng và cô đơn như vậy

--------------------------------------------------
Without Correct: hai loại văn này nên được coi trọng như nhau trong các kỳ thi.
Correct: Hai loại văn này nên được coi trọng như nhau trong các kỳ thi
Original: hai loại văn này nên được coi trọng như nhau trong các kỳ thi

--------------------------------------------------
Without Correct: vậy mới có mục tiêu để mà phấn đấu nên người có ý thức.
Correct: vậy mới có mục tiêu để mà phấn đấu nên người có ý thức
Original: vậy mới có mục tiêu để mà phấn đấu nên người có ý thức

--------------------------------------------------
Without Correct: tại đây có một ông trưởng phòng nhân sự công ty.
Correct: tại đây có một ông trưởng phòng nhân sự công ty.
Original: tại đây có một ông trưởng phòng nhân sự công ty

--------------------------------------------------
Without Correct: chỉ một điều đơn giản vậy mà anh ấy không bao giờ thực hiện được.
Correct: chỉ một điều đơn giản vậy mà anh ấy không bao giờ thực hiện được
Original: chỉ một điều đơn giản vậy mà anh ấy không bao giờ thực hiện được

--------------------------------------------------
Without Correct: chẳng cần nhìn về phương tây quê hương của hàng hiệu.
Correct: chẳng cần nhìn về phương tây quê hương của hàng hiệu
Original: chẳng cần nhìn về phương tây quê hương của hàng hiệu

--------------------------------------------------
Without Correct: đồng cả cánh đồng chuyển sang một màu vàng rực.
Correct: Độ đông cả cánh đồng chuyển sang một màu vàng rực
Original: mùa đông cả cánh đồng chuyển sang một màu vàng rực

--------------------------------------------------
Without Correct: tôi học cùng với các anh chị làm việc chuyên về sản xuất phần mềm.
Correct: tôi học cùng với các anh chị làm việc chuyên về sản xuất phần mềm
Original: tôi học cùng với các anh chị làm việc chuyên về sản xuất phần mềm

--------------------------------------------------
Without Correct: có lẽ đây là lời quảng cáo không công hay nhất cho du lịch nào.
Correct: Có lẽ đây là lời quảng cáo miễn phí hay nhất cho du lịch nào.
Original: có lẽ đây là lời quảng cáo không công hay nhất cho du lịch lào

--------------------------------------------------
Without Correct: từ đó đến nay gia đình chị vẫn sống trong căn nhà lụp xụp.
Correct: Từ đó đến nay gia đình chị vẫn sống trong căn nhà lụp xụp.
Original: từ đó đến nay gia đình chị vẫn sống trong căn nhà lụp xụp

--------------------------------------------------
Without Correct: bạn cần trung thực với nhân viên của mình trong mọi hoàn cảnh.
Correct: bạn cần trung thực với nhân viên của mình trong mọi hoàn cảnh.
Original: bạn cần trung thực với nhân viên của mình trong mọi hoàn cảnh

--------------------------------------------------
Without Correct: một số điểm nước phun đến đâu bay hơi hết đến đó.
Correct: một số điểm nước phun đến đâu bay hơi hết đến đó
Original: một số điểm nước phun đến đâu bay hơi hết đến đó

--------------------------------------------------
Without Correct: do vậy vấn đề khu trú khống chế bệnh tả hiện nay rất khó.
Correct: Do vậy, vấn đề khu trú khống chế bệnh tả hiện nay rất khó.
Original: do vậy vấn đề khu trú khống chế bệnh tả hiện nay rất khó

--------------------------------------------------
Without Correct: đó là câu hỏi mà đến nay vẫn chưa có câu trả lời.
Correct: đó là câu hỏi mà đến nay vẫn chưa có câu trả lời
Original: đó là câu hỏi mà đến nay vẫn chưa có câu trả lời

--------------------------------------------------
Without Correct: hà nội mở rộng khu vực hồ tây sông hồng nên là khu vực tỉnh.
Correct: Hà Nội mở rộng khu vực Hồ Tây, Sông Hồng nên là khu vực thành phố.
Original: hà nội mở rộng khu vực hồ tây sông hồng nên là khu vực tĩnh

--------------------------------------------------
Without Correct: biên chế này nhà thanh gọi là an nam quốc nhạc.
Correct: Biên chế này nhà Thanh gọi là An Nam quốc nhạc.
Original: biên chế này nhà thanh gọi là an nam quốc nhạc

--------------------------------------------------
Without Correct: hơn là dẫn dắt các em theo chủ ý của giáo viên.
Correct: hơn là dẫn dắt các em theo chủ ý của giáo viên
Original: hơn là dẫn dắt các em theo chủ ý của giáo viên

--------------------------------------------------
Without Correct: bạn có thể tham khảo một số sơ ý lý lịch điện tử sau đây.
Correct: Bạn có thể tham khảo một số sơ ý lý lịch điện tử sau đây.
Original: bạn có thể tham khảo một sơ yếu lý lịch điện tử sau đây

--------------------------------------------------
Without Correct: nhạc sĩ la hối với ca khúc xuân và tuổi trẻ.
Correct: nhạc sĩ la hối với ca khúc xuân và tuổi trẻ
Original: nhạc sĩ la hối với ca khúc xuân và tuổi trẻ

--------------------------------------------------
Without Correct: vậy ai sẽ chịu trách nhiệm về những trường hợp này.
Correct: vậy ai sẽ chịu trách nhiệm về những trường hợp này.
Original: vậy ai sẽ chịu trách nhiệm về những trường hợp này

--------------------------------------------------
